大家有冇法國近排youtube啲廣告好煩

自從 喂Brian 鬧完Kelvin poon之後
Youtube就多咗好多類似嘅廣告
有一個就係兩個人係到教人一買一賣就唔知賺幾多
仲賣咗3500件貨
另一個就教人係amazon上面做生意

呢兩個廣告同 班車 一樣咁撚煩

唔好睇YouTube
Quit YouTube 囉

仲有無效退款同原生師傅，睇到識背

唔好係到complaint